【上左報】《大公報》點名批評「大丼家」負責人：告示屬情緒宣洩 未有打算除下

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

召喚懲罰師